老豆以為冇人喺屋 開聲睇AV

是咁的
我老豆喺廳用手機睇緊AV
佢唔知我係房以為得自己一個喺屋
所以開大左d呻吟聲
我出去好定扮唔存在好

出去Dermacia!!!!

你做咩?

行出去話岩岩訓醒 好肚餓咪得

你喺房一齊開，大大聲播，兩個都柒咪大家都唔柒

叫佢唔好沉迷賭博，網上賭場十賭九騙

好尷尬喎

病咗喺屋企休息

係房大聲屌樓下扑野細聲d
老豆醒水應該扮無野

呢個OK

利申：紅絲

關沉迷賭博咩事

真心？

千祈唔好出去
如果唔係可能會見到啲唔應該見到既野

其實都唔係第一次
上次我一聽到佢播日文就即刻叫佢細聲d
呢次太遲

同老豆一齊打丁

對唔住我啱啱放出黎

我諗佢應該完事

澳門首個線上賭場開幕啦

屋企細就係有d咁嘅困擾

一出去真係變左AV情節

（如果真係絲）
你down 套 AV 落黎睇下就會知 （提示：開場白）

話俾老母聽 等老母知道老豆未滿足 搞到要睇av 咁以後就唔會再發生呢個情況

澳門首家線上賭場上線啦

Gay

冇嘢做